有冇人而家去禮賓府？

唔知佢地會點搞